{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010141",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104062",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "참치랜드"
    },
    "text": "ツナランド (참치랜드)\\n\nソウル瑞草区良才洞（ソチョグ·ヤンジェドン）332-9\\n\n和食-刺身 , 18:30 ~ 00:30 , 日曜日 , 40席/部屋:1個 , さっぱりとしておいしくたっぷりのマグロが得意な店「マグロランド」は回転寿司食堂のように構成されており、団体客のためのルームもあります。 社長はとても親切でマグロを惜しみなく提供してくれます。 また、このお店は味が検証されたお店で、信じて食べられます。 ここでボリュームたっぷりの量と美味しいマグロを楽しみたい方は、ぜひ足を運んでみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ツナランド（참치랜ド）はどこにありますか？",
            "answer": "ツナランド（참치랜ド）はソウル瑞草区良才洞（ソチョグ·ヤンジェドン）332-9にあります。"
        },
        {
            "question": "ツナランド（참치랜ド）の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ツナランド（참치랜ド）の営業時間は18:30から00:30までです。"
        },
        {
            "question": "ツナランド（참치랜ド）は日曜日にも営業していますか？",
            "answer": "はい、ツナランド（참치랜ド）は日曜日にも営業しています。"
        },
        {
            "question": "ツナランド（참치랜ド）の席数は何席ありますか？",
            "answer": "ツナランド（참치랜ド）には40席あります。"
        },
        {
            "question": "ツナランド（참치랜ド）には個室がありますか？",
            "answer": "はい、ツナランド（참치랜ド）には1つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "ツナランド（참치랜ド）はマグロが得意なお店ですか？",
            "answer": "はい、ツナランド（참치랜ド）はさっぱりとしておいしくたっぷりのマグロが得意なお店です。"
        },
        {
            "question": "ツナランド（참치랜ド）の社長はどんな方ですか？",
            "answer": "ツナランド（참치랜ド）の社長はとても親切な方です。マグロを惜しみなく提供してくれます。"
        },
        {
            "question": "ツナランド（참치랜ド）は味が検証されたお店ですか？",
            "answer": "はい、ツナランド（참치랜ド）は味が検証されたお店です。信じて食べられます。"
        },
        {
            "question": "ツナランド（참치랜ド）でボリュームたっぷりの量と美味しいマグロを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ツナランド（참치랜ド）でボリュームたっぷりの量と美味しいマグロを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ツナランド（참치랜ド）へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ツナランド（참치랜ド）へは、ソウル瑞草区良才洞（ソチョグ·ヤンジェドン）332-9にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 467
    }
}